不得不佩服馬會運氣

一馬季完就肺炎大爆發
八號風球同黑雨永遠岩岩好避開

以為真係運氣咁簡單？
馬會力場個朵唔係流的

咁係咩

應家柏一早同武肺傾掂數啦⋯

但今日總部有人中左，六合彩又開唔成
傾到反枱

傾掂數完咗馬季先準爆

就係傾掂咗先喺開賣前就爆, 咁就唔洗收完錢又要搞退飛

咁即係九月會搞掂，咪幾好